6月9日，習帝在田野散步

暗示大家要開始食草？

暗示習種一腳牛屎

成個鄉下仔咁

好似話乜嘢行200里路不換肩？

做show姐 支那咁多農村戶 咪返鄉下行幾分鐘影完相就上車走人

上山下鄉 解決失業問題

Thanos 毁滅完世界都係返鄉下耕田

之後俾人斬首

布里茲尼夫

等睇侵侵做雷神

咁撚熱仲著件外套

暗示辭官歸故里